有冇2 in 1電腦介紹

小弟想換新電腦 主要返學用
想上堂可以轉tablet 寫下notes
間中會玩下LoL戰棋
暫時睇中ZenBook Flip
有冇巴打指點下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

surface pro 6 特價中

Surface 系列，只要唔壞就完美

好易壞？

之前SP4 係

而家唔太覺

Surface pro唯一選擇
但要有心理準備使用體驗無你想象中咁好

聽講dell inspiron OK
要輕D就dell XPS
可以去官網/AMAZON睇唔同SPEC

會有咩落差

hp spectre

聽連登講hp好易壞

SP3 pro 當初出用到而家都未壞

Xps係咪真係堪稱完美

部機本身大部13啲機身用黎jot notes會好累贅
當平板咁用又重 software又唔適合平板用
買左一個禮拜之後你就會當佢係 notebook咁用
但係以 notebook既角度黎睇性能，續航又比唔上真正既 notebook
Pro4用家表示上堂拎出黎受盡奇怪眼光

係 但係貴咁多

我最後揀左SURFACE LAPTOP 2

HP機好fit
用4年畢業都未壞

lenovo x1 tablet
X1 Carbon spec but it's a convertible

Xps 反轉keyboard 向出面會唔會唔方便

搭單問 xps 15 7590(非4K mon) 同 Samsung note 7 force ( 顯示卡gtx 1650)個部邊部好

三叔個spec同價錢好吸引 但怕佢伏
Dell就好似貴咗啲咁

或者有冇其他選擇

有無巴打買完2 in 1 之後後悔無買正常notebook

surface唔係貴啲咩
利申唔知價

想知有touch screen係咪真係方便畫圖

呢部平到爛

嫌佢慢既可以去amazon睇下lenovo flex 14 r5 3500u果部
計返港紙四千零又係跑贏大市

利申: 買左唔係2 in 1既asus zenbook 14

有fd話文書撚好易誤碰，整亂晒

想像到

lm
我都想買

依家考慮緊surface or XPS
諗住去門市試下

dell xps 啱啱出左新model 用intel 10nm chip
performance好過8代u d

聽講等左一年都收唔到貨 tech youtuber講

Samsung 有一款 notebook 9 pen
Lenovo 有一款 miix 520 同 yogo 720
個人最想要surface go 輕同個size似b4 簿仔

利申：我唔係heavy user同埋手上無

Surface Go
壞左都唔會太心痛
開心使用中

我都好想買架 諗住egpu 打機 平時常規使用
不過要小心喎 好似係panel供應商問題

巴打 8g ram+ 128g ssd夠唔夠用？主力機黎？

如果係programming用得唔得

Zenbook flip 有獨顯 會唔會同其他個堆UHD 有咩大分別

我用緊iPad
又係返學，但係要唔打機

發熱

Ipad做project 唔會唔方便
我就不了喇 要寫program

Surface book 2

好貴
同surface pro 有咩分別

之前睇過唔洗一萬，可能H D細啲。

我都係
諗緊surface pro

效能係應付到基本功能嘅
剩係方便拎出街，又細又輕
唔係主力機，長用眼都盲

唔識 Programming
但係芒細、字細、鍵盤細
應該未必適合你長用

啱啱買左razer blade stealth 13
有減價

2 in 1咁樣唔啱你
Sor

surface pro 都嫌細，surface go 唔洗諗

External monitor有無得諗

要買多個mon for部細機
點解唔直接買部大

啱呀

Surface book 好似好正
但係好貴

Surface laptop 2係咪touch screen
有無試過用筆寫notes
會唔會唔就手

係，不過變唔倒平板
好難寫倒野

唔好買pen 不智

但有touchscreen其實幾方便

豐澤優惠最後今日

若果dell Inspiron 系列同XPS大家會點揀（不論普通notebook定係2in1)
兩款有咩優缺點
有無巴打指點下

而家諗緊係咪真係用2 in 1
如果有notebook+ touchscreen寫notes都ok

買電腦真係好多嘢煩

Xps 13 2 in 1 有部 i7 gen10好吸引

係咪7390

Yes 但成日都想買15” 13”其實分別大唔大

External monitor+lattepanda

Win10 tablet mode 好廢

感覺2in1機本身就重
如果15’’就真係太重 (xps15 9575 2kg)
日日都要搬返學就攰死

但15好似話散熱好差 唔推薦 推薦13多啲

Btw我應該扑取7390 好吸引

inspiron 13 7391 點睇

Ok喎 不過諗諗下dell機得內顯用用落會唔會遜色咗